［曙光行動］聽日多咗成千上萬嘅兵力

呢一班新力軍就係中學老師
大家要記得聽日係停課
即係老師唔使返工 可以出嚟抗爭

當然好多老師都係深藍廢老
但係後生嘅好多都深黃
以我所知好多今日都有出去送物資或者入暴大聲援

大家可以俾啲指引呢班手足

我估呢班老師都係和理非為主
所以暫時諗到嘅建議係呼籲佢哋做搭車師
6點起身對老師嚟講冇難度
然後可以同廣大打工仔一齊迫港鐵
千祈唔好阻車門
千祈唔好遊車河
總之呢班新力軍聽日一定要出嚟
大家集思廣益下 仲有冇啲咩合適嘅職業俾佢哋？

光

復

香

港

時

代

搞搞港島啦

革

命

老師應該都要照翻工?

可以點搞？

唔使
（起碼我唔使）

朋友做ta 佢要翻

秘密黎架

無仔無學生先生都要返工

TA冇辦法 係慘啲

老師聽日唔使返㗎

大家萬事小心

多左一批人坐地鐵, 同和理非連結最安全既集合地點
POPO思覺失調問你做咩, 係地鐵站等人,等既就係和理非

呢幾日發覺出到嚟之後唔知邊度搵同路人 成個月台都係勤力返工嘅港奴

搭車師ready

btw更正一下
除咗中學老師 小學同幼稚園都係

求大量土魔法師

中學生都一樣可以出嚟

一間間，屯門某中學，要老師返齊

戇鳩

召喚教師做塞門師

學生 我地需要你地

老師應該少啲勇武衝衝子 不過有魔法師就最好啦

on9

交通問題 打返去同校長請假啦

正常都要囉

推

你肯定？ 我識得好多老師都唔使喎

冇錯 聽日有更多人幫手 冇得輸

淨係教大實習個班都成千人啦

唔洗wo

屋企人要返 返去坐 日日咁坐法咁就6萬蚊其實唔錯 又唔駛準時返 有唔對路又可以即閃

推！
我想知

想多了 大把垃圾藍老屍

一齊塞爆地鐵啦

今日好多學校自己停課 但學校照開 老師就要番去彩睇住個場
但聽日應該唔使番

班狗經過今日應該已經部署好 听日手足們要小心 自己汁生

識嘅都要喎

甴近平

罷佢老母

Pusj

港島認真要搞搞 太快塞完

gchi

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

要返
除非有明顯阻滯

日日過海路路暢通
除咗東鐵線外 其他要返

但係返去做咩

有無行動po ?

叫佢哋唔好咁準時啦 搭多陣車先返工啦 黨鐵坐得咁舒服

鰂魚涌東區核心寫字樓區好和平

本人絕對支持和平 止暴製亂

老師學生全部出泥幫手塞鐵！！！
我自己都會提早出泥塞 希望番唔到工！！

校本 每間唔同
有啲要全部返 有啲自願返 有啲只係高層返

要返同返唔返到係兩回事

搞唔到，今日北角站收皮後睇住啲港豬真係行路返工

塞佢老母呀！

ppp

老師絕大部份唔使返
有少部份可能住得近 都係要返去當值
但為數唔多

我係小學老師 全校番齊

老師都係要番工

我要罷工！

全部同我入來推呢個post！

聲援中大，前線唔係condom!!

香港人 報仇！

鰂魚涌黨鐵出面仲要有間中石化

成千上萬, 實際係幾百個和理非

間間唔同，有啲會留有限嘅同事 開放比有需要嘅學生

天真到笑左出黎

其實有沒有想過運兵車？
我覺得大家一定要小心唔好整到運兵車
你知啦
好多私人公司拿外判做
如果架架車都爆左壞左
小公司份合約賺咁少點夠整番呢
諗起就覺得慘慘豬

大家一定要好好保護佢丫

加油

係
後生嘅老師其實好多都好黃

聽日停課 全部學生出嚟曙光行動!

push

阿sir(老師) 多謝你出尼

開d垃圾會

唔好咁講 出嚟係應份嘅

推呀

罷佢老母工啦
講真平時有學生 老師就話要盡責返去教書同埋照顧學生啫
開會就遲多少少 甚至唔返都冇所謂啦

10半前一齊做搭車師

大家聽日做多樣野：電話師！！！
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

初入場就去種花G鳥練膽先啦

我唔會好似今朝咁早出門
雖然肯定我有班學生返
但只是托管性質

一齊加油過海線

其實洗唔洗翻係唔重要
要翻->塞埋一份->塞左->大條道理唔翻
唔洗翻->塞埋一份->令其他人唔洗翻

邊個話老師唔使返？

我都唔使

721 831 101 1111

agger
學生停咗課之後少咗個包袱
平時要諗會唔會miss咗頭嗰一兩堂教唔切書
而家who fucking cares

中學教畜已經諗住聽朝照返工look出街搭車
除左教畜仲多左好多中學生幫手塞

觀塘綫、荃灣綫、東鐵線仲有三隧，唔該大家聽日keep住好似今日咁，聽日多咗班生力軍，行動要升級唔好倒退！聽日啲人手會畀今日多㗎喇！要行動迅速同有組織，唔好單拖！
記住英靈殿嘅手足會與我們同在！！！！唔好忘記佢哋嘅犧牲！！！！

學校好似會照開喎

老師手足以屌爆啲搞事藍屍 當學生咁鬧反正小學生仲叻過藍屍

呢個啱

Push

1號11號21號31號都試過

習慣早起，6半就出門
利申教畜

聽日曙光行動！

搭車師跌野，唔舒服，閘門關既時候突然變肥

多左成千上萬嘅兵力係中學生啊

邊間？分享下？

無錯， 聽日停課 我地會多好多兵力！加油💪6點見

我要冇小朋友，點解都要翻

希望d老師聽日都會出黎體會下
但好多都不食人間煙火……

7點鐘塞撚爆鐵佢

中學生未必個個都出到嚟
屋企人知佢哋停課應該唔俾佢哋出門口

唔會囉 我保證聽日多好多人出黎行街

岩，今晚同聽朝見
利申：老師

教育局叫學校照開
變相托兒所

我學校有最少兩個

就係睇死你地班人停左課就會乖乖地留係屋企
無得塞

一定要塞港島，太古坊仲有好多人返工

推啦

聽日係多翻中學雞
果班中學雞唔好睇少
呢一兩日受大學牛嘅影響下
中學雞嘅學習能力都好高

點解嘅
唔係話學校都要對外開放咩

祝大家武運昌隆

唔知喎
但係就算學校話要返
我都會遊完車河先返

其實好多老師都係黃但要扮藍

一定好多！

仲有811, 雖然相比起唔夠大件事

我哋都好需要各位中學生！！

除咗港島
九龍區都好需要
各條隧道 特別係大老山同龍翔道
恒大人幫幫手

港島三日都罷唔到，任需努力喎

武運昌隆

要返呀屌

曙光

老師們要出動嘅話
聽日帶咩喺身好

點撚解叫暴大？

咪撚理佢啦 塞完先返 遲到又吹你唔漲嘅

唔係呀 停課老師要照番工

利申 無學生其實老師都要返

名定老母

求下你哋一齊罷工啦

學生唔好因為唔洗番就唔起身呀

中學生出黎淨係瘋狂搭地鐵唔落車都夠

全港所有學生

諗清楚仲入cu係咪真係有用

其實cu入面啲人多到開party

我見最前線哨足三日，後一排挖磚整魔法冇停過

唔明點解有一堆人唔係訓教抖而係玩。

臨走仲見到一車車人入緊去

罷工 罷工 罷工

坐地鐵個時做以前大家會屌個啲野，唔好企入，拎大背囊，玩手機企門口，啲人屌都唔好埋照（扮）番工，去到公司打個卡又可以落樓幫手

老師喺要照翻工，要照顧回校學生，責任黎，當然，翻唔到就另計啦今日都有好多老師翻唔到去架手足加油因責任罷唔到工既老師，翻一日工，捐一日人工

一齊塞荃灣線唔該，冇乜人理荃灣線

九十後教畜表示聽日唔洗返工

唔係間間都要齊人，分分鐘得三十個返，唔通叫晒三十個老師返去一對一咩

仲有中學生

中學老師路過，表示聽日會6點起身，恤衫西褲搭鐵搭到10點。

哩個真
屌佢老母平衡時空

鰂魚涌黨鐵對出有間中石化

老師們一齊上一齊搭車

學生停課 唔代表老師唔洗翻

咪撚再推學生做盾

如果你唔敢上前線
如果你有原因罷唔到工
如果你覺得對唔住班大學生

為咗嗰班喺大學打緊仗嘅學生
為咗嗰班犧牲咗前途嘅手足

可唔可以早啲起身，幫手塞
唔好永遠都要班中學生晨咁早幫你塞幫你被罷工
早起身好辛苦？我屌你老母
辛苦得過嗰班死去嘅人、搏晒命嘅前線手足？

二百萬人去撚咗邊
宣佈有190萬人係港豬

推！

遍地開花

香港人 革命!

老師唔洗嫁咩？
咁就好 多謝你

p牌幫推

呢d先係啊Sir嚟架嘛

堅

中學生咪撚訓到晏就 我呢嗰啊姨已經罷左3日 日日睇live睇到4點 6點又起身 就死

黎明行動

中學，大學生，扮工手足一齊大背囊搭鐵，加尿袋著火

老師要返工架 但學生唔該你地出黎

我地只要搞到全港停課就己經等於增兵 唔好忘記中學雞手足分分鐘係過萬人 仲要依家好多中學雞係極勇猛既核心激進暴力示威者 之前荃灣中槍手足都係中學生嚟

應該一朝早就搞港島區 搞中環 金鐘 要佢開唔到市

聽日應該會有好多中學生... 擔心佢地 唉

佢停課我開始見到曙光
黎明之前既黑暗係好撚黑暗
但我地最終會贏

聽日油塘站見

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

全世界入暴大！

推 中學生咪偷懶

你肯定中小學學生老母俾佢出嚟？

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

塞地鐵 往港島既轉車站
搞油麻地 太子 旺角 油塘 調景嶺就得
紅隧poly手足應該會搞到
只要搞到
1點開花無難度
聽日早啲開花 大家可以幫到中環手足手就好了

我識個啲中學老師全部都只係捐錢當自己做左野，連落街做街坊都唔行，驚俾人認到無左份去。